今日唔遊行嘅，就係港豬。

要返工，不了